del post please

未經證實 有誤導成份想del post thanks

又冇所謂嘅 大家明就得

Thanks 連仔